有個幾有趣既project，走訪全世界所有經緯線交界點

全名叫Degree Confluence Project
呢個project計劃去哂全世界所有去到既經緯線交界點，並且影相存照

海上嗰d咁點

想john

坐船去

全名叫Degree Confluence Project
呢個project計劃去哂全世界所有去到既經緯線交界點，並且影相存照

驗睇啦巴打
講明係所有去到嘅點啊

海上可以坐船去，當然係會去埋啦

樓主整番個去晒新加坡咁多個hawker centre並拍照嘅project

We've discounted confluences in the oceans and some near the poles, but there are still 9,905 to be found.
我唔係好明呢句英文，可以翻譯一下嗎樓主？

正確D講，係整數既經緯線交界點，好似 10°N 20°E, 30°S 40°W之類

有兩種交界點係唔會count，一種係完全見唔到陸地，喺海中心既交界點，另外一種係接近南北極既交界點，因為喺南北極地區，交界點既數量會極度密集，全部去哂冇咩意思

企喺南極 360度自拍，咪影晒囉